賀年糕點黃店整合

晨早訂定 唔好比機會兩老幫襯藍店

1. 富東閣海鮮酒家
富東閣賀年糕點之傳送門：
地址：沙田瀝源街6號瀝源廣場1樓5號舖
電話：26998333
營業時間：星期一至日 07:00 – 23:00

View Map
2. Agape Garden 膳心小館
膳心小館賀年糕點之傳送門：
自上年6月爆出「員工代通知金爆羅生門」事件後，膳心將產品主線移到網上平台、石硤尾店，以及聯乘其他同路人良心店。今年膳心小館推出6-8款賀年糕點，相信必定包括經典款－蘿蔔糕及芋頭糕，所以小編特意翻查去年的款式，睇下當中有無令你很期待的口味呢？小編會繼續更新有關消息！
地址：石硤尾白田街13號石硤尾邨美葵樓地下G06號舖

3. 不鳴 Gifvens
不鳴Gifvens是一間香港本地食物製造及網上零售商推出港產食物和禮品，一直堅守嚴選高品質食材，今年預告推出原味年糕、黑糖年糕、蘿蔔糕、紅豆年糕、紅棗杞子年糕、黃金馬蹄糕，更有靚靚禮盒包裝，真是令人非常期待！
FB：不鳴 Gifvens
不鳴 Gifvens之傳送門：

4. 團結
團結賀年糕點之傳送門：

團結由多間香港小店組成，希望將經濟圈力量發揮到最大，透過資源共享，希望有更多人認識到不同嘅小店。糕點100%香港工場製造，係屬於香港人嘅無添加味道。今次聯合多間小店包括良糧 （＠excellentastehk）、到家元朗@joyhomecook 等合作單位推出瑤柱蘿蔔糕、五香芋頭糕、椰汁紅年糕及甜菊糖馬蹄糕，加上 初見（@first.sight_hk）包辦的靚靚包裝，送禮自用都好適合！

▸▸▸售賣平台：
1.良糧 （＠excellentastehk ）
▸
2.正經嘢食 （＠jing_king_ye_sik）
▸
3.初見 First Sight_HK（@first.sight_hk）
4.到家元朗（＠joyhomecook）

5. 留家廚房 Kin’s Kitchen
留家廚房賀年糕點之傳送門：

留家廚房被選為米芝蓮香港澳門2011一星食肆，質素有一定的保證！今年推出的賀年糕點包括「八鄉蘿蔔糕」丶「棕櫚糖年糕」丶「桂花馬蹄糕」和「紅棗椰汁糕」，所有糕點不含味精丶色素和防腐劑打造美味又健康的賀年糕點。
留家廚房

地址：灣仔軒尼詩道314-324號 W Square 5樓
營業時間：12:00 – 15:00、18:00 – 23:00

推

6. Thesteamhut 蒸廬
蒸廬 賀年糕點之傳送門：

蒸廬是高質點心黃店，於石門、黃埔各有分店，點心標榜即叫即做，用心烹調，籠仔荷葉蒸飯尤其出色。當然不少得賀年糕點，瑤柱臘味蘿蔔糕、奶黃年糕、蔗糖馬蹄糕3個選擇，一樣令人期待。

地址：沙田石門安群街3號京瑞廣場一期2樓225號舖
電話：34603411
營業時間：星期一至五 11:30 – 21:00；星期六至日 08:30 – 21:00

7/走肉朋友/蔬菜研究所
走肉朋友/蔬菜研究所 賀年糕點之傳送門：

在市面上要找到素食的蘿蔔糕年糕，可以講是難過登天！走肉朋友/蔬菜研究所推出一站式素黃賀年食品，除了賀年糕點，更有黃金油器及新年糖果！賀年糕點就有6個素食選擇，店家特別推介人氣黑糖年糕、夠薑年糕、香甜馬蹄糕 8及杞子棗皇糕，當然都有走肉版的家鄉芋頭糕及蘿蔔糕，素食猶不容錯過！

地址：大角咀博文街28-30號地舖
電話：23886280
營業時間
星期一至五：11:30 – 15:00; 18:00 – 21:30 / 星期六至日 11:30 – 16:00;18:00 – 21:30

8.徐記廚房點心
徐記廚房點心 賀年糕點之傳送門：

徐記廚房點心由徐媽媽主理，除了點心好食之外，每年重頭戲賀年糕點亦是精心預備，糕點全人手製作，不加防腐劑及色素，開放預訂的款式有臘味蘿蔔糕、五香芋頭糕、清甜鹿蹄糕（佢真係咁寫）、古法紅年糕、養顏紅棗糕！

地址 ：太子花園街239號地下A號舖
電話：57210328／35639702

9.叁拾士多

叁拾士多是真正屬於香港人的士多，團隊一直為顧客搜羅優質食材及各類特色美食, 滿足香港人需要。而今年賀年系列糕點再度歸來，包裝盒設計延續去年青色麒麟作設計籃本，寓意趕走瘟神，而三款選擇包括蘿蔔糕，芋頭糕及伯爵茶年糕，絕對係百分百香港製造。

叁拾士多
叁拾士多 賀年糕點之傳送門：
網店：
叁拾士多：九龍觀塘成業街成業工業大廈3樓22室
叁拾士多Round 2：九龍荔枝角長沙灣道億利工業中心1樓10A室
叁拾士多 W：香港西環堅尼地城吉席街46至60A號吉豐大廈K號地舖
叁拾士多 F：新界大埔廣福道146號地下

10.納雜
納雜 賀年糕點之傳送門：

以大埔作基地大本營，專屬香港人嘅網上雜貨舖，支持本地蔬果及香港品牌。今年準備咗三款糕：分別係臘味蘿蔔糕、爽甜馬蹄糕同臘味芋頭糕，值得支持！

網上購物平台：

11.輕鬆煮 Cook Like Me
輕鬆煮 賀年糕點之傳送門：

輕鬆煮 Cook Like Me營運三年，慢慢開始上軌道的時候，一直為顧客帶來全球易煮又好味的食物，今年開始制作自家賀年糕點，共有四款選擇：蘿蔔糕、芋頭糕、馬碲糕、椰汁年糕

網上購物平台：

12.王孖記果子

王孖記果子主打各種口味芒果糯米糍、特色健康果汁，其食品都是全人手新鮮製作！今年推出經典4款口味糕點 ：櫻花蝦黑松露蠔豉蘿蔔糕、椰汁斑蘭糕、黃金奶黃糕及蜜柑蘋果柚子蒟蒻凍糕，口味較市面上清新。

地址：荔枝角青山道475A號地下A舖
營業時間：08:30 – 20:00

View Details
13.延記
延記賀年糕點之傳送門：

90後創業延記，以「香港人的最愛」港式點心延續下去，將充滿香港情懷點心傳揚，成立網店令香港人抗疫在家都可以飲個茶食個包，而今年第1年推出賀年糕點，主打足料瑤柱臘味蘿蔔糕及桂花金黃馬蹄糕。其它選擇包括：椰汁黃金糕、椰香紅棗糕及黑糖薑汁糕

Wtsapp: +852 6926 7005 (香港客服）
網上平台：

14.港優糧新春糕點
港優糧 賀年糕點之傳送門：

港優糧新春糕點 透過有機耕種 、良食生產，將天然、健康和美味的食物帶到香港人的餐桌上，共享「香港原味道」。今次港優糧新春糕點 有農夫家臘味蘿蔔糕、甘香臘味芋頭糕、爽甜馬蹄糕3個選擇，而賀年禮品系更以蘿蔔糕+自家手工XO醬套裝。

轉自 Holaholi 好想放假

逸東軒 糕點同禮盒
做緊8折promotion到1月17號
Push

push

冇龍門

仲有龍門冰室

已經訂咗王孖記同龍門

Sor慣咗推返

訂咗王孖記仲咁大聲祝你好運

瓏門最後今日
去fb 睇下

邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

有巴打想問：有冇糖尿病人都啱食既年糕買？

訂左到家元朗，佢地話佢d糕比較低糖，巴打可以pm問下

Thx

轉自石牆花fb page：

感謝黃色經濟圈為石牆花籌備了這次的活動，請大家支持「團結糕點」，一齊撐住，石頭也會開花。(如對活動有任何查詢，可WhatsApp聯絡60413518，感謝大家)

集合眾人之力石牆的花，必定盛開

「時勢艱難，我們知道香港人今年難有快樂的農曆新年，但如果您始終需要購買應節糕點，希望您可以考慮〈香港制造〉糕點，支持石牆開花。

牆內手足所失的不只自由，還有意志的磨練，政治獄坐一日都嫌多。一個人坐監，等同於全家人坐監，無論是手足，或是手足親友都需要各方面的支援。石牆花除了支援在囚手足外，亦希望可以為手足親友提供支援，包括情緒支援，福利申請，在囚物資等。

希望大家可支持石牆花，一起為囚友手足平權及支援手足家人生活所需，唯石牆花營運資金不足，現時逐月望天打掛......」

團結力量價每款$90全部淨重700克《香港制造》
如訂購人數超乎廠量，會由另一間制造但份量不會少於700 克

請填from 後入款及傳付款圖到

HSBC：
741-383822-838
石牆花有限公司/Wall fare Group Limited

*為保障公司戶口被質疑涉及洗黑錢活動，敬請以銀行戶口轉帳，避免以現金入數，多謝合作和體諒*

訂購link👇👇截單為17/1/2021 7pm
訂購表格：

有啲想訂佢哋嘅蘿蔔糕

買嘢一律買林泳淘洗頭水 同埋 鄧麗欣沐浴露

邊間有黃金糕賣

龍門

今日睇到黃店poster宣傳先諗起買年糕
即刻上黎連登睇睇有咩揀

老馮

大角咀so good so yummy, 138一底

翔龍灣金雅餅店

預訂$108 1200g蘿蔔糕

有冇人食過老蕭既大廚系列?

營多超級市場

聽講好食

你訂左未！

訂左啦！睇佢份量係幾抵

賣晒

幾乎miss咗呢個有用post

屌 冇燒山既？

出咁多力比人當玩膠

心都灰

燒山囉 搞唔掂就搵佢啦

佢有做飲食 要拎貨實拎到既

成日食嫁啦 特價先買

佢d野唔平 對象係中產

邊間好食 想訂留家廚房 但係賣哂